今晚香港人成功話比全世界知！和！武！不！割！

呢一兩個月發生太多黑暗傷心事
勇武、前線手足為伸長公義 一次又一次站在極權的面前
為左對抗對方不斷激化的武力 我地學識左要以武制暴 見紅店要裝修、見不義要獅鳥

但係始終都屬於武力行為 百萬和理非唔會直接參與
而被捕手足愈拉愈多 好多人可能會開始不安
可能會覺得和理非拋棄左佢地

但係今晚有廿萬以上和理非話比你地知
你地勇武做得好！和理非愛你地！核爆都唔割！！

同時話比殺人放火做到盡的支那政府聽
你地咁樣係唔會令我地驚架

========

和理非唔係唔企出來、唔出聲
只係缺乏一個正路的渠道去表達佢地的聲音
今鋪有可能真係政府失算 都有可能佢地想試試民意水溫 所以批左不反對通知書
唔理點樣 今晚的確係香港人和理非兩個月來 嬴得最漂亮的一戰！

如果人權法通過左
希望美帝籍此向黑警施壓 睇實班警犬
唔應該再比佢地不斷不斷剝削香港人集會權利 拒發不反對通知書

只要有正當途徑 我地要做比全世界睇
香港人可以再來一次、兩次、甚至每個禮拜六都來百萬遊行！！塞爆港島！！

林鄭點算呀 和勇越黎越識玩

不割。

和勇不分

不割

都唔知個蒙面法做乜撚
根本冇人理佢

九龍見啦屌哂你地

下次可唔可以去d大d嘅地方？核心同核心嘅外圍連企位都無

好似話原本預計得兩萬人參與 所以先批左不反對

可唔可以再叫美國派人一齊集會遊行？
有美國照住百萬和平遊行係有機重現

根本無割過

只求勇武唔割我地

代傳)
請大家可以轉出去，呢2個無家人到
請搵佢地識既人去上水警署
1.劉嘉柏
2.謝邦權
兩位都係粉嶺被捕

PS 不割

我都想美帝繼續照住大家

蒙面法係比佢地捉D 3個年青人同行
可以入多一條罪

自推

今日體力不支嚟唔到
見到平日夜晚都有咁多和理非曬馬
作為偽勇武好感動